係咪應該起返個基金俾錢前線

我諗好多都睇左呢篇文
［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

我地係咪應該都將啲錢用返係正確嘅地方
而唔係再籌錢打飛機

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推

push

自推2

自推3

自推4

同意

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

支持！

PUSH

收完錢唔做野點算
記得麥當勞卷？

你on9？要自己出嚟認係前線？